寧願光頭定呢個髮型?

條佬話冇頭髮搞到相體失敗，如果有下面個髮型就好

光頭
有頭髮

頭形生得唔好，光頭會好怪，寧願要個柒髮型